ONEPIECE 海賊王 ワンピース906 漫畫 聖地瑪利喬亞 中文

又拖一話

呢套垃圾幾時收皮

小知識
小知識
小知識
小知識

屌你老母

補腦小知道

路飛下面嗰張懸賞單係邊個

好似一堆娜美喺到傾計咁

照計應該係其他D一族

白星出新pop未

路飛老母係天龍人

係 有少少似

特登講明有人工種植技術
似係有伏筆係入面

話錯誤睇唔到

睇完就知明哥已經走甩咗

呢句由高登睇到去連登

路飛fans club聚會

鬼叫鳩硬日又講，夜又講咩

唔係講緊人工種一個森林出嚟咩，有咩伏筆，現實都有啦…

路飛多女到 仲要全部都正

終於捱完呢個必然會出現的「你都認識路飛嗎？」的無聊劇情，好彩得一集。

最尾果個黑影仲乜鳩

btw 如果薇薇 同雪花王國d 人都唔記得既話, 仲睇乜海賊王

有聲
type炸nine desu~~~

屌你老母OP

唔通主角草帽係高仿黎?

為咗拖姐 仲咩要踢爆尾田 劇情已經無進展 仲要畫埋啲咩小知識 然後幾條女吹下水 再畫個伏筆 又一話 再咁落去海賊王真係會用哂啲老本

依一篇幾吸引

依家咁睇至少白星唔會俾人捉走

擁有穿越時空能力既天王桃之助 可能同頂大草帽有關 好睇了

海賊王入面好似得smile係提過人工種植技術，有關聯都唔出奇，凱薩一向偷開貝加龐克技術

其實呢套鳩嘢加啲懶係嚴謹嘅空想科學好撚唔夾

本身紅髮話頂帽終會有一日路飛會比返佢?
係咪即係代表佢會繼承瑪莉喬亞既秘寶
果頂草帽究竟係咩黎

學下日文啦清

仲以為監獄長會出場

影都冇

世界會議係咪要畫1年

蕾貝卡
薇薇

又拖

幾時出返個公主海賊團

唔記得左，之前有無講過天龍人點解而家唔洗戴頭罩？

天龍人怒插白星公主

唔想同凡人吸一樣空氣先戴？
衣家係聖地咪唔洗

五老星係咪就快出場

佢地係唔想同人類吸同一個空間既空氣先整夠野係個頭到 好似係咁

今集幾好睇

娜美全部都係娜美

最後草帽個伏筆起碼十年八載先揭曉
Btw 點解咁多人估最後個黑影係路飛老母

話說女帝會唔會參加

聖地空氣係佢地吸開，離開都要吸番聖地嘅
不屑吸蟻民吸個啲

明哥走甩左

各路人馬滙集
終於開始邁向完結

似獵人不停有資訊
不過獵人係新資料
OP係舊既，都好既補返一啲二打六

咁頂草帽咪綠色

成班人係度講梗一個人，但唔係講佢壞話，而係不停讚佢，呢個感覺好奇怪

頂帽size好怪 又唔係正常人size又唔係巨人size

頂帽會唔會係D字一族既秘寶

D對答好似TVB
正常人會咁樣傾計嫁咩

分類帽

科技咁勁 連登頂纜車都有 但條行人電梯要人拉

桃之助個年紀怪怪地？佢老豆同羅傑同期 如果年紀差唔多 如果未死同雷利咁老 桃之助以家年紀細過頭？

96歲都生得啦, 老母後生 is ok

其實真路飛一早死左係level5.5
依家果個複製人黎

做乜要回憶

九蛇唔係加盟國

好想睇肥閪天龍人迷姦白星

唔係比人殺左咩?

同期唔等如同年紀，，，
路飛而加都係同黑胡子同期
同船員又有布魯克，franky, robin.....

同埋個登頂纜車唔係用咩特別科技
只係用個泡泡島d天然泡泡，係天然資源

集集都有一堆人話拖拖拖好鳩煩
其實你到時一次過睇翻就唔覺
今集將以前既事整合同重温一次，一方面比人知有幾多有權有勢既人都係路飛個邊 另一方面亦係象徵住佢地既旅程終於去到中後段 前面既經歷都係為咗之後打世界政府所做既鋪墊

真心睇咗咁耐 之前玩具島同大媽篇打咗咁鬼耐都睇到悶 近幾集出翻啲劇情有明顯進展既 又畫翻啲以前既角色 我自己就睇得好開心

小知識個度先幾格仔都俾人屌

麥哲倫已經唔係監獄長

以句野遲早成真

永遠懷念硬鳩

草帽的秘密

睇完以話，我諗起UC個死人拉普拉斯之盒

ONE PIECE原來係用黎推翻天龍人既証據

幾時先可以成真走甩

2年前俾人走晒已經俾人變副，反而漢尼扙就坐正

最尾會唔會係一個好鍾意草帽海賊團既天龍人
利申：亂估

咁廢都做到

你啱

唔記得咗

留圖不解釋

桃之助係時空旅行能力者黎 真實年齡同山治差唔多 二十幾年前 如果唔係莫利亞同凱多衝突 武士一行人都走唔甩 不過我諗因為鎖國既關係 桃之助武士一行人唔知自己黎左二十幾年後

會唔會又係日本好興個啲相同能力嘅黑暗路飛

明哥寂寞到已經開始自言自語

我指個期既人 一定唔細得去邊 桃先得個8歲
同埋桃之助話見過羅傑 話唔定真係時空旅人

可能係尾田懶鬼唔想諗分鏡呢

等睇害人王路飛又害死人

是否還有個真實年齡的桃之助

桃之助係時空旅行能力者??? 幾時講架? 定係咁多位讀者推測出黎架??

真係唔記得邊一話佢講見過羅傑，巴打有無嗰話資料

點解個個都講草帽的秘密
明明最似關紅髪事

幾時有白金天龍人本子

白星

好似好耐之前有一幕
海賊王羅傑都有戴過草帽？

有錯請插

我記得當場已有質疑

快點強姦白星

係 GOD質疑佢
但GOD話係假嘅好大可能會成真

cap緊圖陣間貼上嚟

雷利回憶，紅髮好似有講過頂帽係羅傑比佢既

羅傑出海，叫雷利加入果陣已經係戴住頂草帽
紅髮做見習生果陣先拎頂草帽

所以如果聖地頂草帽有關既人，第一個都應該係羅傑唔係路飛

同人畫師快手啲 OK?

想睇公主三人組

重看咁多次 仲小知識

有一格完全係娜美黎

你條野要幾大先強姦到佢？

明哥一早知天龍人國寶係乜但唔一早殺佢？

佢成個人入埋去都未必夠

最後頂草帽好似好撚大頂

究竟係角度問題定黑衣細粒

鳩作個縮小縮小果實 然後中出到壞掉啦

參考貓科無敵時間

820話

啲女角真係一鬼樣

比我玩我可以玩成年

條死肥佬今次唔知會比邊個又揪一鑊金

我第一個揼撚死佢

唔好攪白星呀

偷𥄫白星

睇到扯左

最尾開門果道，似係研究室，我覺得個黑影係科學家貝加龐克

Sabo救白星

兄弟一人一拳

之後又傾路飛

邊個話一定要大
佢老豆老母身型差幾倍都生咗幾個
白星一生出黎仲大過佢老母(好似係)
所以魚人既器官大細未必同身型有關

呢到爽到
好想有返呢種感覺

唔知點解覺得好有dark souls地圖feel
外觀有d似王城, 下面係黑森林庭園, 塔頂敲鐘, 條旋轉樓梯特別有dark souls feel

btw好想同白星玩鰭交 屌到佢反鰭

屌啦星 幾時同世界政府宣戰

天王本身會唔會就係D一族本身自己 重有天龍人要殺明哥但麥哲倫保護佢?

最尾有2張通緝令

第2張會唔會係黑胡子

唔差喎呢集，連咁都屌？

特別係個開頭，聖地瑪利喬亞好引人入勝喎

諗起白星有本本子係比路飛三檔屌

佢打緊起飛機，個鼻流緊精

我想問
頂帽會唔會係羅杰
記得佢以前有同類嘅帽

咪就係路飛戴緊果頂

之前明哥同天龍人有交易.. 宜家明哥收左皮..怕佢爆響口

n年冇出海既貓狗王一眼認得8歲既主子 明眼人一睇就知唔對路 廿幾年前一早見面過啦 換言之和之國班義士等左武士一伙廿幾年了

呀井又贏，個po上左熱門

一開始係想殺明哥,但殺唔死,而家明哥比人捉左,有機會咪殺佢

頂帽點解咁大頂 俾巨人戴？

同埋可以簡單啲咁諗，當時佢一家自願離開時佢只係細路，政府無考慮過咁多，甚至當時間明哥都未必知咁多野...後來佢食左果實/勁左就暗殺唔到呢

發覺所有公主造型都係copy vivi

有冇可能係桃之助唔會長大？好似譚真一咁

明哥一早俾鼻涕佬執走左...
明哥一直用秘密同天龍人交易...
之前假扮辭職唔做七武海咪就係例子
宜家收左皮 咪要滅口

d 人要集集都要打先正，我地唔會明既啦

似真係有去未來既能力
不過返唔到過去

可能關大食女事
解釋到佢咁鹹濕
大叔寄生係細路嘅身體入面同姐姐沖涼

會唔會係果d和之國既時間流逝速度比出面慢好多既設定

下 但桃之助比人逼佢食左龍果實

鳩吹
桃谷繪里香係和之國(或者其他地方)比人追殺，波妮將佢變小朋友救走佢

同埋話悶個啲算鳩數啦
睇火影瘋狂開大技咪算囉
如果有心想重新再了解
建議由第一話&CP9&泡泡島睇返
留心睇下啲伏筆啦

佢知自己得8歲 應該唔係正常年紀比波妮變細
和之國既人為教佢掉佢去未來？落點唔準先走失去左去ph島

最大機會見到係艾斯 如果比大食女變細冇乜可能冇廿幾年記憶

點解白星好似細隻左
佢唔係大過佢父皇好多架咩,今集一樣size

時空跳躍？

應該係類似薩波個種失憶
「在下也跟羅傑見過面的，只是記憶有些模糊了」
「羅傑20多年前就死了啊，你把他跟誰搞混了吧」這是桃之助與烏索普的對話

從桃之助堅定地語氣里，我們不難斷定，桃之助已經20多歲了，至少比路飛要大，因為羅傑死的時候，路飛還沒有出生呢。

另一個證據

會唔會第一代草帽巨人黎
人魚島個巨船就係等緊佢

又或者係小時候能力出現過，有其他生物ge記憶傳入左桃之助個腦入面

點睇都係d咩記憶傳承的技能，時乜撚野空轉移。

個個睇完Marvel抽離唔到

佢同佢老豆不嬲差唔多大

卡魯勁可愛

真點第十人
好鐘意薇薇呀

大隻左好多

個呷醋樣得意到

次次都畫得咁隱晦 畫得明啲比人估下都好啦

夠唔夠明?

唔係抄哈利波特 搞咩分靈體 頂帽有海賊王意志果d野

醫生件衫
喬巴見到一定好開心

唔睇髮型真係分唔出邊個打邊個

到底係頂帽大定係個人細?

大結局

路飛帶起呢頂草帽
叮鈴叮鈴叮鈴
「路飛，夠鐘起身返學啦！」
路飛伸懶腰起身
「嘩，發咗個好長嘅夢」

完

會唔會有特別細嘅懸賞海報

例如？

應該係有第2個戴草帽嘅人毀左魚人島？

未來既路飛同艾斯

我反而覺得科技個位係突顯左個奴隸文化
依照佢地既科技都唔需要騎奴隸
純粹係天龍人變態
鍾意搵D野撚下D奴隸

會唔會係個天龍人睇中左白星跟住想捉佢當玩具 但係比去左世界會議既革命軍救左 起衝突後 天龍人班馬叫人滅左魚人島 路飛就吹雞落魚人島幫白星形成之後既「大事件」

純粹估下

白星老母話將來有人會引導白星使用海王 但個剪影完全唔似路飛

直接走入洞射

今集最後個草帽俾到人好大幻想空間

即時腦入面覺得呢個係路飛老母

以前龍同路飛老母一齊
路飛老母係天龍人公主
生左路飛俾人發現
但龍係D一族
俾人拆散
因為係公主唔殺得
所以監禁左佢係聖地
龍想推翻天龍人除左知道歷史真相
重點係救路飛老母
咁樣劇情如果俾我吹中左會唔會好唔合理

雖然我都解釋唔到頂草帽咩意思

不過睇剪影望落似係女人

我第一眼角度睇係好高既皇冠
跟住個頭有披薄紗

仲要有留意路飛

如果真係路飛媽媽咁一直無提過佢老母呢個坑就可以填到喇

純粹鳩吹。估錯又唔洗死

合理呀我覺得
另一張wanted係龍成件事就

睇返人魚公主發動海王能力都係冇意識下 假設天王桃之助既能力係穿越時空 冇意識下發動能力 控制唔到到達時間同落點都係正常

唔明

死神?
封神演義?

合理呀
只係我唔明點解咁大頂帽

我覺得咁樣畫個人既身型比例會合理好多

頂帽點估都估唔到咖喇
伏筆黎 等之後劇情推進去解畫

唔通佢想玩穿越時空loop劇情？

一早有人咁估 但尾田話冒險反義詞係母親

果條友係長手族

你地有無常識,魚係點撚樣扑野

依個人黎

有無人覺得個聖地畫得好hea
作為成個故其中一個最重要地方

頂帽咁大會唔會係一個繼承皇位或身分既象徵
回想翻奧哈拉篇，個呀伯話過空白一百年入面有一個強大既王國岀現左，我發夢見到個個國家既人民就係D之一族，而一個王國要強大，當然要善用唔同種族既優點黎互補缺點，而當中實力最強或者最有領導力既就係皇，但同一般王國唔同既係，佢地唔係世襲，而係有能力者就做皇，而皇既象徵就係草帽，點解係草帽唔係皇冠，係因為想個皇記住其實大家身分差不多，唔好因為自己係皇而有優越感。所以就有一頂巨人族草帽，就係有一任既皇係巨人族。
到後來，世界政府消滅左呢個強大既國家，D之一族分散世界各地，可以見到世界政府極力想掩蓋空白一百年既資料，嘗試破壞歷史正文，同樣皇既象徵當然唔可以比外界所知，所以收埋左頂巨人草帽。但可惜，最後一任皇應該係人類或人類大小既物種逃走成功，亦都睇得岀羅杰潛在既各種實力，所以將頂帽傳左比羅杰。後來羅杰知道世界政府毁滅左D既國家先得以成立，所以對雷利講既就係 要不要與我一起把這個世界搞的天翻地覆啊？到後來，羅杰明白到要反世界政府唔一定要靠D之一族，所以將皇位象徵草帽傳左比紅髮。到左偉大航道終點，發現既係被毁滅既王國既遺址，隨海流移動至個個位啱啱好就停左。而羅杰點解死都要完成個航程，因為佢一早知呢個終點就係D之王國，抱住一絲希望去到呢個國家，發現D之一族好多已經改名換姓黎逃避政府。最後佢知自己即將死，唔甘心世界上剩餘既D之一族選擇苟且偷生，選擇開啟大航海時代，正正回應翻個句 與我一起把這個世界搞的天翻地覆吧。 到左香克斯初見路飛，係佢身上見到羅杰既影子 覺得佢會係一個帶領D之一族好重要既人，所以就比翻頂帽佢，及後比人問，身為四皇既你竟然係東海無左隻手，佢只係輕輕講左句，我將佢賭左係新時代上。代表佢睇好路飛既將來。

利申打打下已經唔知自己up緊乜純粹想分享下個人睇法

啱啱先起個頭

羅傑=路飛
歷史一直在轉動

寵物

好明顯係路飛遲下開到56789檔個身型愈來愈大 比番頂大d 既帽佢戴
大家唔洗諗到差多伏線

屌你老母啲人真係煩撚到 開左新篇兩話就話拖
洗唔洗宜家就打政府呀ON9
真係柒閪煩

諗起個揭尾估

媽媽在懷孕時充滿期待地織著將來給女兒成年時戴的冷帽, 她用自己的頭圍來量度冷帽的大小, 而這冷帽就是女兒出生之後的第一份禮物, 在女兒五六歲懂事後問媽媽為什麼這冷帽都戴不下, 還要在每年的生日戴一次, 媽媽都一笑至之, 沒有解釋, 母女這18年的相處都相當愉快, 直到女兒18歲的生日, 女兒如常跟據每年的”習俗”把冷帽戴在頭上, 就在冷帽戴上的這刻, 媽媽臉上露出了詭異的笑容, 她撫摸著自己臉孔說: 「廿年前, 一場大火把我動人的臉孔毀掉, 當絕望的我想到了一個辨法, 就是換皮, 但左想右想, 沒有人比我更漂亮, 沒有臉孔比我自己的更好, 最後我找人幫我打種把你生了下來, 計劃了在你成年的這一天, 還原我當年的美貌, 女啊, 你不應該覺得可怕, 畢竟你有這一切都是我給你的, 包 括 你 的 臉 皮 !」 女兒流著淚絕望地看著母親

路飛戴到呢頂帽之時 就係佢死既時候

都係娜美

仲以為你係FF綠牛出樹界降臨。

Smile係因為難種，所以搵種野勁嘅小人族嚟種植，同今集應該冇咩關聯。
又唔係種D咩奇怪品種，區區人工種植一個森林點會係咩貝加龐克技術。
配合天龍人個背景，擺明係想講個森林用咗好多奴隸的人力物力種出嚟啦。

吓，呢兩集畫到靚到好想入去住喎！

大陸分析話係 喬伊波伊

我純粹想講世界政府有[人工種植]呢個技術，呢個技術暫時都係得凱薩同世界政府有，呢個技術延伸落去可以種到惡魔果實，入左新世界一見到[人工]好自然諗起人造惡魔果實，[種植]自然諗到smile，聖地仲要同貝加龐克有咁大關係，人造龍果實都係出自佢手，呢part可能暗示緊佢都係靠人工種植呢個技術整人造惡魔果實，其實條電梯已經充分表達左天龍人勞役人既個性，個片森林根本無需標榜係[人工森林]，何需講多句對劇情無幫助既對白。
當然我都係純粹FF

你老味
當年路飛係羅格鎮比個黑影救左
尾田隔左幾百話先公開係佢老豆

今次個草帽加黑影
睇黎都要隔返三五七百話先會公開

好似楳圖一雄定唔知邊個嗰篇漫畫

得喇，我已經睇完one piece

有冇人覺得麥哲倫保護明哥呢一個行為有啲奇怪？首先海軍係由五老星負責既，之前赤犬講過點解為左明哥而令到海軍冇哂威望（明哥放棄七武海身分果件事），所以赤犬係一定唔會搵人保護明哥。

其次海軍係由五老星負責，而五老星既上司係天龍人，如果天龍人係想解決明哥既話，根本唔會派人保佢。

而且依家係解決明哥既最好時機，因為所有高戰鬥力既應該都會去做世界會議既保安，所以一定唔會係天龍人派人保護明哥。

再者即使明哥係同世界既黑道，甚至四皇有利益關係，我認為佢地都唔會咁冒險救佢出黎。最後得出既結論係天龍人同海軍都想明哥死，所以雙方都唔會派人保護明哥。

所以麥哲倫其實會唔會有機會係革命軍既卧底，又或者係天龍人派出既殺手？（純屬個人鳩估）

殺手應該係講緊CP0，CP0唔係聽五老星指示行動，天龍人直接落order比CP0叫佢殺明哥就得，我覺得五老星都一早睇天龍人唔順眼，不過無機會造反。

5老星會唔會
全部都做過不老手術

所以我先講麥哲倫會保護明哥呢個行為好奇怪，既然天龍人都想明哥死，咁海軍更加唔會派人保護明哥。
除非赤犬諗住反天龍人

赤犬淨係管海軍，上面仲有個全軍統帥，再上面先到五老星，德島個時赤犬串五老星做左天龍人既傀儡，証明天龍人原先純粹只係皇室象徵，無權干涉內政，CP0係直屬天龍人，地位分分鐘大過五老星，佢行動根本唔使通知赤犬同毒佬，毒佬咁正氣應該純粹唔想有人入監獄用特權搞事，你見赤犬比CP0撚完都差少少想開拖打鳩五老星就知
根本政府內部都大把人睇天龍人唔順眼

解得唔錯

再講，如果毒佬容忍到有人用特權係監獄入面殺人，我諗希留應該一早逐層逐層殺哂班犯

草帽取代王冠呢個概念又幾新穎

關撚事 時空旅行呢個講法講撚左幾年啦
雖然我都唔認同

我覺得明哥同埋煙佬
由頭到尾都會係路飛最難纏既敵人
一個作為同業海賊另一個作為海軍

草帽一族
好老土

在TalkOP睇咗個分析覺得幾有趣想分享吓
佢本身個分析都幾長 我只係講五分之一左右
大家有時間的不妨睇吓
分析(by 阿肉)出處：

原來個昅白星的天龍人之前都出現過

瓦波爾同佢老婆在封面連載出現過
注意：佢老婆應該係叫做Kinderella
今話係漢化修圖寫錯咗

個呀婆啲衫
有chopper個交叉同帽、紅心、141(意指自己141歲)同今次wanted for 100$(chopper懸賞金)

明哥之前都提過自己知道聖地的「國寶」秘密

艾斯話佢喺和之國學識織草帽的藝術
所以草帽本身 可能 同和之國有關係
而和之國的光月一族係整歷史正文嘅人嚟

個筆者仲提到「D」好有可能係指Dawn(黎明)
1.因為OP第一卷同第1話都係叫”ROMANCE DAWN冒險的黎明”
2.第六十一卷同第601話都係叫”ROMANCE DAWN for the new world前往新世界之冒險的黎明”
3.猫蝮蛇佢地叫路飛做”世界的黎明”
4.路飛鄉下就係自哥亞王國黎明島”Dawn Island”的風車村
我覺得都幾convincing

紅髮 同路飛都係天龍人

其實不嬲睇咁耐都唔需要依d小知識 靠自己睇番

小知識多左啦 不過都錯唔哂
大佬你畫左咁多年 有讀者(非忠粉)唔記得都有道理

我意思以前睇op 都係有一種

“屌你 有講過咩？ 睇番先！屌又係喎 ”
整依d小知識真係。。。唔知做乜 即飛

D 一族本身係天龍人身分
我係咁認為

紅髮個名都無D

咁人地套野連連載左廿年，唔係所有讀者都睇左廿年既，幾格野加埋先等同一版洗唔洗放大到咁

ace開始個名都好似無d

點解天龍人要設計到弱智咁

唔知點解睇到vv同rebecca相遇有d感動

反而白星冇咩feel 唔知點解

感覺之後堆公主會同路飛再相遇
漢庫克見到實吃醋

艾斯全名係 波特卡斯 D 艾斯
佢唔想承認羅杰係自己老豆
所以跟左老母姓
無論老豆定老母都係D之一族
哥爾 D 羅杰
波特卡斯 D 露玖

如果白星係一個普通人size就會好好feel架啦

好多伏筆, 果然係伏筆王

好食好住 又唔洗點用腦
一出世就係諗 食 玩 訓 零學習(有管家)
乜人都變弱智啦 成個觀念都唔係正常人

可能好後先走到 再同路飛打突顯路飛已經勁過玩具島個陣好多

佢應該唔會再同路飛打啦 睇佢依加冇乜所謂咁 都唔似好憎路飛

點會 第日一見個頭d青筋現有聲tim

zero dawn

On9 我以為娜美同薇薇傾緊計

廿乜鬼野年呀，關咩連載廿年事，
呢個post都冇咩邊個係睇足廿年啦，有邊個唔係一次過睇單行本睇到追連載？
依家係D小知識係D根本就唔應該忘記嘅劇情

設計到咁大，唔知為乜

紅髮頂草帽唔係羅杰比佢架咩
佢都唔係第一持有者

可能我覺得完全無可能
所以唔記得
我最多係信波妮

綠牛 果實覺醒

我講緊係真金白銀買jump個班人，你就用上網睇既角度諗野，呢篇幾個重點人物係十幾年前出既，只係用返幾格講下係咩人將咁少事都要放到咁大，唔知仲以為今集成集都係劇情回顧

同當年water7比真係

好想睇埋卓洛同薩波

water7睇到我都好撚想去

魚人島就真係hea啦

可能用盡能量會變細
然後one piece變後宮漫

留意下呢個講法係邊個講,係戰車黎
波妮呢個伏筆幾時解,之前講到佢識赤犬咁

即時最多人講有兩個講法
原因頂上之戰波妮見到大電視嘅時候喊
「所有的一切都是那傢伙的錯..........馬上就去把他找出來！出發！去新世界！」

1.
艾斯既雙胞胎妹妹
同樣大食同係南海出生，嘴畫成心型
波妮的唇膏是塗成「紅心」的形狀的， 而唇膏在英語中讀作「露玖（ROUGE）」（艾斯的母親叫做「露玖」）

2.
白鬍子嘅親生女

而佢認識赤狗應該有關於五老星
聽聞過一個說法
海軍製造大量人造果實既原因係
長生不老
由海軍極度重視羅嘅手術果實發現到
海軍可能得到長生不老嘅能力
而其中可以達到同樣效果嘅果實
就係波妮嘅果實能力
有機會波妮曾經係海軍手上逃走出嚟

今集啲留言幾好睇

本身onepiece世界觀就好吸引
係好值得討論
睇著漸漸解開迷團既劇情同埋大家一齊討論可能性其實好正
係奈何兩登既onepiece post一定有人入黎搞事引罵戰 跟著又話人死忠

依家OP,一拳,拳願同食屎鬼最多人留言架啦(應該係)

仲有巨人

求白星比天龍抽插 H漫

代入唔到個肥毒天龍人度

原田芳雄 「綠牛」

三大將 VS 草帽海賊團

烏索普應該會同綠牛對抗

屌你老母，睇得漫畫都係一開始睇起既啦，乜撚野小知識 你估電視劇真情，突然千尻幾集先睇咩

你忽略左有班人真係金魚記憶 尤其係呢度
尾田算好
用左三格照顧埋班人

如果尾田將戰鬥畫面同大場面畫好d, 再加埋世界觀，都無邊幾套漫畫可以同佢比

富奸完美世界觀但係作畫真係

其實我唔覺富奸世界觀好

路飛老母

富奸個世界觀先求奇

富奸啲戰鬥計算就真係神
greed island 套卡真係痴線

時空果實

草帽可能唔係國寶呢

會唔會係綠牛個植物人植嘅

玩對稱既話，可能幫路飛添

其實我諗住講世界政府都有人工種植惡魔果實既技術，點解個個以為我講綠牛

最好睇就係揾蜘蛛，之後到蟻王就不了，快d完左佢

蟻王同GI最好睇喎

套軍儀好似玩得

依家個堆乜王子就唔好睇
講班垃圾都咁多口水
會長同蟻王一個秒哂成篇d人都得

突發奇想，會唔會羅傑同路飛聽到萬物之聲既能力，其實就係源自頂草帽

邊到有chin piece 睇？

照睇就唔係草帽喇

D一族=天王？

連登仔冇腦架嗎

得最右下冇咩點變

我估唔係, 天王應該係一樣物品或者係能力, 明哥講過聖地入面ge秘寶需要用到永恆生命,所以佢先想用手術果實黎得到永恆生命，黎控制天龍人

路飛後宮齊集

我諗應該大部分人都係咁諗

想睇娜美收伏普羅米修斯
依家有宙斯 出到大絕

天龍人國寶唔一定天王 如果係怕乜比人知 可以震懾要對付佢地既人或攻打海賊

你收收皮先啦，自己未夠料睇就話人辣殺

好多JRPG都總會有個大map或者篇章係講皇宮/帝國軍
而家聖地就俾到一個咁既感覺我
其實OP真係幾值得做隻ARPG玩法既game
不過而家來來去去都係做無雙/齋對打

大事件應該係打完凱多之後
可能同革命軍聯手打世界政府

聖地咁先夠氣勢

蟻王內心轉變咁好睇都不了

好想睇女帝反應

德島一日都兩年
開7日會

班中二毒係鍾意搵位屌

應該講緊roger海賊團d靚

頂草帽咪古代兵器

應該真係見過羅傑，但黎黎去去都不外乎幾個原因
一係有人可以穿越時空(羅傑萬物次聲或者其他人能力或者和之國班人)
一係桃之助自己可以或者被動咁繼承記憶，實際上係佢爸見到，但唔知咩原因變左係佢記憶

始終資料太少，討論都只係ff為主。。

重有一個可能係佢鳩up

le個好似關魚人島塊石碑事

血滴子啲朋友

第一次聽hunter世界觀求其...

因為奸角
黑胡個女船員都好樣衰
有人問尾田點解，尾田大概意思係 窮凶極惡嘅人唔會好樣

海盜都要分忠奸

收撚皮啦好唔好呀
唔通海軍就一定正義呀？
漫畫入面嘅海賊只係命名，追求one piece嘅代名詞

現實世界都有黑警啦屌你老母

啲撚樣撚係搵bug咁又唔知自己柒

海軍唔一定正義，同海盜分忠奸有乜衝突
child登d人on9定op fans on9

有冇衝突又點
你咪一樣駁唔到柒到盡頭

原來要駁架
你岩你岩

繼續開心搵bug啦傻閪

見你地係度嘈
我都唔明海盜點樣唔可以分忠奸
弱智都知白胡, 路飛近忠
黑胡, 明哥呢類係奸啦

啱嘅，香港示威者都可以叫暴徒

左下角頂帽

get唔到

你含住我, 我亦含住你

日本人分析話反轉張圖
左下角圓型個個係另一頂草帽

題外話
今次907張櫈細心留意下
係去onepiece嘅地圖